講下你身邊嫁唔出既中女有幾痴線

搞小動作
講是非單單打打
特登做d野想引你注意
講野mean

同人賭j又輸唔起
比人狙擊